[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(5)

話咁快就來到第五個
睇下今個劇本會唔會好運D

擲骰網

創角色excel

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(1)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(2)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(3)

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(4)

承上，教主嘗試急救光頭，失敗。
急救
1d100=90

1. 別再後悔 - 人物：鳥海 - 酒保

2. 其實唔難-旗湜妓鑭-妓女

3. sit 徐定富 酒保

4. 花生進口商-杜格莫卡達（杜格）-體育藝人

5.不的波餅-白銀 -飼養員

6. 大俠唔可以地中海-Dio Brando-律師

7. R-E-L-A-X -安度然 教團首領(邪教)

8. 我愛你啊卡西姆 - 小智 - 動物傳心師

此回合已移動，下回合默認使用急救失敗
請G行動

杜格潛入什麼?

g 急救有71 衝呀

唔係呀
我係大門
偵察1d100=13

富閂門 doug 企係後面睇

睇下鳥海成唔成功先下一步

鳥海剩係行左去大堂，跟住乜都未做，等緊偵查大堂

認錯人 邪教主先岩

鑒定成功
杜格發現大門關了，但地上仍有剛才吹入來的少量積雪
除了接近大門的徐定富外，就沒有任何人，腳印亦只有一個人

有無人可以綜合一下你地既位置

仲有呀G呢，等你行動呀

場外
依到講嘅一個人係由大門入黎嘅唔知咩人嘅腳印
定係徐定富嘅腳印？

想join下次，點join

徐定富嘅腳印

徐定富同杜格門
鳥海大堂
G大廳(其實係咪同大堂係同一樣野)
白銀同dio係遊戲室
小智男/女廁
教主男廁

#1條LINK整定個人
呢鋪完場再報名

下次呢，可能雙開兩團
又或者
開tg
先睇一睇人數如何再決定

G唔係係冬甩店未郁咩?
鳥海，徐定富，杜格基本同一位置來，大家望到大家
白銀同DIO
DIO用唔用偵查?
小智/教主係廁所

g係仲係冬甩鋪定大堂

應該係 成日搞錯佢地係大廳同員工傾計

G搵完教主翻譯後就響冬甩位afk

鳥海在lobby使用偵查，想睇下lobby有冇特別

#1d100 #偵查lobby
28

隻雞要跟隨教主嘅腳步

鑒定成功
杜格發現大門關了，但地上仍有剛才吹入來的少量積雪
除了接近大門的徐定富外，就沒有任何人，腳印亦只有一個

場外，何必要我複製貼上呢
大門對大廳一次過架了

G去到了廁所，並看到了死屍及受傷男

我見你分1號區同2號區

由於看到死屍
請小智，G及教主SAN CHECK 1/1D3

杜格係大門見好似冇咩發現
同徐定富 鳥海講
你地去唔去餐廳果面睇下？

小智1d100 36

小智SAN-1 =69

咁都中

邊個大失敗

san check 98,2d6?

必扣嫁 過到就-1 過唔到就-1d3

鳥海望住個鬼佬對住佢講唔知乜春，佢心諗「做乜鳩啊 」

然後佢醒起有遊戲機室，於是鳥海前往遊戲機室想睇下有咩機打。

場外：去到比唔比順手偵查埋？

富:好

睇返樓上 我都唔算差

(場外）我有殭屍強吻都驚屍體，真撚屌

鑒定大失敗
懲罰加成
請擲#2D3

#2D6既話你痴硬

俾，請擲#1D100

教主神通廣大

2d3=2

教主

SAN = 70 - 2 = 68

仲差隻雞
隻雞擲完先下回合

(場外)
如果大成功係咪唔扣?

擲到先答你

#1d100 =100

邊個夠我神通廣大？

你地望下，大失敗都係扣得2，一睇就知我呢個教主上面有神照住。

1%機率 其實唔難

（場外）屌你呀，又黎料

上面有人反向擲左1%了

鳥海表示：邊個夠我大？

場外：全場第一個100

如果你擲2d3，即刻6都似。

咁快就發功 唔好咁啦你地

屌1d100
btw我識少少中文架
唔撚理班大失敗撚
阿富我地過餐廳望下

鑒定大大大失敗
鳥海走到入遊戲室
正想四圍觀察有什麼特別時
突然聽到遊戲室內傳出聲音
被嚇到跌倒
頭撞到並打破了其中一部遊戲機的熒幕
鳥海瞬間穿越了鳥海瞬間暈倒了
請擲骰#1D3 決定維持輪數
HP - 2 = 8

直接默認下回合
G你記住擲番SAN CHECK
教主默認發動急救失敗
請其餘調查員行動

杜格 富過緊餐廳
俾唔俾我偵察？

#1d3=2

小智回過神來：救人要緊 對光頭仔急救

93. -2

場外：睇黎我今日都唔駛再上水

#1D100

你訓兩個回合啦
呢個第一個

SAN - 2 = 78

各位玩家可行動

g急救高d 小智幫手急救做加乘啦

場外：
我比較擔心撞爆左個mon對之後劇情會唔會有影響

另外，如果暈左有冇辦法急救醒/痛醒

23

遲了，你重新急救吧啦

可以急救醒

場外，大家急救唔高，無謂浪費時間，推進度算啦

鑒定成功
你於餐廳中看到了兩個人
一個高大壯實的男人，穿著一身廉價的皮大衣，還戴著頂紅色鴨舌帽
以及一個漂亮的少女
他們都仍坐於廳中，沒有周圍走

邊個話嫁
老子急救70
不過要爆都係爆嘅姐
你重訓多ROUND姐
無謂整死你啦
等睇埋廁所點先

（場外）過黎救npc好過啦

有人救緊阿嘛 唔得再過嚟
btw dio返嚟未阿 又話陪我睇遊戲室

場外
哇哇哇
見到神秘人呀
大家點算呀

(場外)
其實呢兩個人係咪一開頭提到果13人其中嘅人嚟?

係

仲未有人有行動

我偵左唔計郁左？

Dio番來了
佢頭望住白銀喺到偵查，回過神來嗰陣已經有個人撞穿頭瞓左喺地，嚇左佢一跳，佢見已經有人急救緊就話：(英文) 你如果有野要幫手再揾我，我想偵查下呢到先
1D100=96
場外：Dio應該好好彩架喎

間遊戲室係咪要爛了

(場外)
我過廁所救人要san check?

幸運E又番來了....
鑒定大失敗
BTW,你地未自我介紹，你點知佢叫白銀?
超玩了

DIO無視了那個跌倒的男人，嘗試去搵出聲音的來源
聲音再一次傳來
DIO被一個黑影撞倒了
頭撞在地上，瞬間穿越了瞬間頭破血流，一併暈倒了
HP - 2 = 10

拆遷組

G好似未行動未san check

當然要啦

而家廁所係咪有人暈咗

SAN CHECK 左
今回合未行動

重傷NPC一名
死者一名

光頭仔，中冰錐+你要san check

我急救失敗左，靠你

其實幾難嘗試為佢進行急救
急救:78

佢肯定會絕地反擊

成唔成功 唔成功我過嚟

鑒定失敗
71都失敗
其實幾難努力嘗試拯救光頭佬，但血仍然不止

你過去都無用，要下回合先可以急救
而且你地無任何通訊交流過
唔會知情況

光頭佬又準備rip 了

觀眾
睇嚟一個行動係可以一下移動後一下動作 ?
咁可唔可以掉轉原地做完動作之後移動?
例如上回合急救失敗,下回合原地做急救成功,傾埋計先離開個廁所 ?
同埋有冇計移動距離?
例如機鋪去廚房係即刻去到?

另外,點解要偵察成功先睇到餐廳有兩個人GE ?
偵察失敗會咩都睇唔到 ?

佢地去機鋪唔洗經廁所？

白銀見先後兩個人嚟遊戲室都搞到拆房咁濟暈晒
都係唔好搞佢地住
成地人都係唔方便搜索
都係過去男廁所望望到底發生咩事算了

停電冇燈

經門口唔計掛
Btw唔會今個回合救唔到就死阿

從來無人話過移動後一定可以動作
要視乎動作係咩
偵察或者可以
但急救等就唔得了
移動完就要下一回合才可以

至於偵察成功同失敗唔一定會有分別
因為間房本身就無提示
有提示就會有分別
呢樣野就要玩家自己估

你合理
但已經過左就由佢啦
反正佢兩個都暈左

痴線，仲慘過我san check大失敗。

鳥海DIO暈左
DIO擲#1D3決定輪數

白銀去廁所
請SAN CHECK 1/1D3

8

3

（場外）dio都救唔到你血統。以為染金毛就係歐洲人？南非都有白人呀

Dio角色設定上好撚好彩架

話說你係比黑影撞到喎
暈3round係咪要比野強姦了？

DIO?風間二世就風間二世啦

btw白銀一齊偵埋瞓地板咪幾好

不了 上次偵查都80幾
間房唔老黎

補充
例如入到房偵察
失敗可能淨係睇到條友
成功可能係睇到佢一d特徵 例如大波 好高
困難成功可能睇到一d古怪野
倒如條友腰帶有舊野 可能有槍

你以為係風間，其實係我Dio
佢醒番就會carry全隊

都話會屌地板，你睇，咁就暈兩件。

等陣會唔會一件疊一件人體蜈蚣完場

場外
地獄黑仔團
富仔都係留係另一邊安全d

唔係因為覺得件光頭仔有問題，我都唔會去救佢。

徐定富上前問呢兩個人有冇聽到岩先有人尖叫
餐廳ge 窗有冇比風吹到打開晒

機鋪組：
別再後悔 - 鳥海 - 酒保
大俠唔可以地中海-Dio Brando-律師

男廁組：
不的波餅-白銀 -飼養員
其實唔難-旗湜妓鑭-妓女
R-E-L-A-X -安度然-教團首領(邪教)
愛你啊卡西姆 - 小智 - 動物傳心師

廚房組：
sit -徐定富 -酒保
花生進口商-杜格莫卡達（杜格）-體育藝人

<觀眾>
如果呢個情況,兩人一齊行,一個偵察成功但冇share情報,另一個洗唔洗偵察咗先知有人呢 ?定同空間會自動share咗

默認同空間情報分享

如果默認share,咁除定富重有冇得偵察呢?

成功 失敗 kp copy and paste
大失敗 富仔仆街頭落地扣血
好似機房果邊咁

<觀眾>
偵察下少女身材之類呀嘛

會唔會今次又全部偵查完暈低

兩人：有聽到尖叫呀，你知唔知咩事？

無

全部人都已移動或發動技能
新一回合
光頭佬由於得不到成功的急救
最終傷勢過重死亡
好彩戰鬥民族唔係到
請各位玩家行動

小智 搜尋第一條屍身上有咩

應觀眾要求偵察條女
1d100 = 4

陰公 白扣SAN值添

<觀眾>
呢啲時候先嚟大成功

白銀去到男廁現場見到光頭到已經死咗
向在場幾位進行簡單嘅自我介紹後就問
「嘩發生咩事阿 而家係大廳開始聽到果D慘叫喊聲就係佢發出嫁?
佢死之前你地入嚟未? 佢最後有冇講低遺言阿?」

起碼都比個三圍數字嚟啦

場外
kp 頭先講話入晒去冬甩鋪嘅只係pl?
npc冇人入過去？
一死一重傷嘅係頭先在場嘅npc?

場外
聽講app愈高嘅愈有機係非人生物

係兩死

小智： 我係第一個發現佢地2個既 光頭仔當時仲未斷氣，另一個就已經死左，光頭仔死前好似冇留低咩重要信息。Btw 我仲未自我介紹 我係小智 呢個係呀超 (🐹: 肥gag)

G: 我個名叫做旗湜妓鑭

場外
頭先一開始有人入左餐廳話淨賣普通野
咁應該有店員係到？
依家除左一男一女 阿富 杜格
仲有冇人係度？

場外：點解你app85,識召拜亞基，仲要做雞？

佢明顯就高級雞黎 binbin果類呀

做慣做熟

副業黎
正職uber司機

高G?資產值得果叮屎咁多

帳面黎姐

偷睇左常闇之箱同毒湯兩個劇本，想玩但唔明堆數值同機制，有無wtsapp group係有人代我掉骰仔，我只須要做決定去推劇情？

唔知，但自己擲骰先好玩

利申：剛剛擲完100，就有人擲個96陪我爆死

整人同擲骰都係你自己做
舉例你個人某項技能係1d100
咁你就去擲骰網或者其他有得roll嘅網
擲一隻100面骰
得出個數就係你個數值
玩果時 假如要做某個動作
例如偵察 你係60
咁就睇你個人數值幾多 擲1d100(一般黎講） 低過60就成功做到 如果1到5就大成功 會有bonus
相對大過60就失敗
95至100就大失敗 會罰多d

唔知點整人可以去呢度拎卡用
寫返人名同背景就用得

唔好啊，自己整人算啦，好玩好多，我開頭都係覺得好煩，但試過開一次之後就發現好簡單
人物卡有晒說明
主要都係先填數值同特徽，之後可跟特徽/自由選職，用晒個excel配比你既技能點基本上就係任填背景

全程唔駛計加減數，所有麻煩算式個表已經幫你計晒

上網睇其實都係規範係: 武力，治療同探索(識破圖書館?)...
你比我自創我反而想整個無限恐怖入面最易作死既角色: 大肚腩政客/庸官，得把口搬弄是非推新人去死但唔跑得唔打得。。。

多數克蘇魯神話手槍都對抗唔到神衹。。。反而睇落探索，潛行，醫療類型最有用

咁其實都係講誠實? 自己擲如果賴皮講大話自己成日擲到好判定咪破壞遊戲性?

個網有紀錄 更何況講大話自己都冇癮啦

整人張卡公開嘅
大家睇到
擲骰網係chat room咁嘅
擲完會好似留左言咁見到

我哋平時用開嗰個網有紀錄 冇得呃人㗎

想問KP呢兩條屍身型係幾高？大唔大隻？

lm 睇post

白銀同幾位交換完情報之後同佢地講
「又會咁唔好彩去個旅行都遇到呢d事，重要一死死兩件。周圍咁大風雪睇怕兇手有可能重係呢間休息站到，大家一定要小心，盡量唔好自己一個周圍走。我係格離遊戲室繼續搵下有冇咩線索先，果面重有人等緊我。我地交換埋聯絡方法，有咩事電話聯絡啦。」
講完之後返返過遊戲室偵察

rolls 1D100 = 75 #偵查遊戲房
KP得就今round 唔得就下round偵察啦

開始扮工

開始上堂

鑒定極限成功
白銀瞬間接受了現實
理智並沒有受到衝擊

請擲偵查 #1D100

鑒定極限成功
少女身穿一件外套，內裡穿的是便利店職員的衣服
推測係便利店職員

廁所既NPC係見過的NPC
入冬甩店的只有一個職員及PL

請使用偵察 #1D100

等下ROUND

補個三圍數字啦

富仔問囡囡 你係咪嚮便利店做㗎 我見你著住佢地嘅制服 點解便利店唔開門嘅

請其實幾難行動

杜格join埋去阿富到
hi 我同依位新識嘅朋友頭先係大門唔見有人出入
你地知唔知其他人（npc）去左邊？
另外頭先我地想入便利店入唔到
我見你應該係入面做嘅
咩事閂左門呀？

上面班歐洲人，一個4，一個8，仲可以𥄫囡囡三圍，公平咩

場外
kp可唔可以當第一次係冬甩店交換情報果時
pl互相已經知大家咩名咁 skip一skip自我介紹 唔係成日上到黎留言
另外sit我地心有靈犀 咀啖先？

我要睇下男厠入面
偵測:75

8都唔洗扣 1係咪會加返

見到有人死左會變得理智d 冇可能掛

建議你地追返上一個故仔，果到會有答案

姐係個人本身有問題

上場有人1到咩
冇落場玩冇睇得咁仔細

1d100 70

靚女面前兩個男人癡身癡勢
阻住富仔溝囡

場外咁姐

場外：

NPC：職員4-5名，旅客6名

職員：冬甩阿嬸，麥記廚師，便利店囡囡

未確定為旅客：陸軍夾克年輕人，光頭佬，高大皮衣男

有錯請幫忙指正

場外：

光頭佬死左，遊戲機又100爛左，遊戲機室又未偵查到，好撚失敗

大失敗團正常發揮啦
睇下我同sit果面幾正常

最估唔到咁都暈兩個
風間二世重要暈3round

跟住一醒返就發癲，之後成場又係乜都無做過

壯漢:「邊個會去留意其他人，痴線。」
少女:「休息時間，我咪休息，我休息，無人看管，自然就關門。」

可以既
真實度低D啫

點解你偵查會有89，最高80
點解偵查會點職業點數?
點解騎乘會點職業點數?

屌又記錯 我等陣改返
偵察要睇客人「需要」
咁做雞有時都要騎乘㗎嘛

鑒定成功
屍體被冰柱所貫穿
你到在建築物裡根本沒有能產生這樣大的，能刺死人的冰錐的地方，當然更不會在洗手間裡可以發現到
屍體身上沒有任何的隨物品

跟職業說明
只可以揀一個
騎乘或偵查，只可以其中一個點職業點數

已改 揀咗偵察

g 唔識騎乘了

場外
富仔話術說服都高d
試下問條女拎鎖匙入七仔？

我完左round 未
未完ge 就用啦
說服1d100 =65 fail

場外
kp
如果我話術同時加俾現金條女 會唔會有話術加分

鑒定成功
從牆上飛濺的血跡判斷，你發覺攻擊穿陸軍夾克的年輕人的東西更可能是在他站在水槽邊上時，從正面擊中他的。

夾克男屍體邊的廁所地板上，有一個不全的血腳印。看起來像是一頭大號的狼或是某種小型的熊類留下的

光頭佬的大衣掛在牆上的鉤子上，但視野裡沒有兩個受害者的其他個人物品了。

唔會

鑒定失敗
場外
你擲話術都起碼要困難成功先俾你，有邊個會因為你講句野就將店既鎖匙俾你?

少女:「你想買野?本身你想買野我都可以開門既，但可惜斷左電，捲閘無電既話根本開不了，有鎖匙都無用。」

金錢嘅力量都引誘唔到條mk妹

你咪亂改劇情，你幾時睇到有描述話佢係MK妹

咁杜格再問一問
知唔知邊到係電錶房？
另外依家停電有冇停暖氣之類
室內黑晒？

G 向在場嘅人: 你哋睇下呢度有啲腳印喺度又似狼又似熊咁樣, 你哋覺得會係咩生物呢?

場外 小精靈大師出動啦

check完唔係任何地球生物
扣san

壯漢:「電錶房?應該係加油站隔離，不過你唔好諗住過去了，咁大雪，你未行過去就凍僵了。」

有幽綠色的應急照明燈，但唔會光
暖氣暫有應發電維持

既然杜格提起
為左真實性
於黑暗或者光源地方不足的地方
偵查會有懲罰加成

身上有手提電話會唔會補番多少？

<觀眾>
重以為要偵查成功先睇到人睇到衫係已經懲罰咗

場外 召喚波餅使用精靈球

可以，但要提起使用電話
當然引怪都會加成，放心啦

新一回合
請各位玩家行動

我暈完未？

小智回感臭g：我平時都接觸唔少動物，我能會有頭緒唔定，等我睇下認唔認到咩黎。

小智檢查動物腳印
btw
kp 人類學果d點我點錯左 其實係上邊自動學黎

kp 餐廳組係咪未知皮褸男咩身份？
佢係本身遊客定餐廳員工？

我好似要再下round先郁得
呢round用咗嚟偵察
同埋我生物學果d好低下
得動物馴養

富仔問隔離皮嬲男 佢係咪又係呢到ge 職員 知唔知呢到有冇d 禦寒衣物可以借比我地 去電錶房睇吓

可使用勸服或話術，使用?

你唔知

咩野係自動學???

請擲動物學 #1D100

偵椚 鑒定失敗
你看到鳥海已經從昏迷中轉醒
但Dio 仍然處於穿越昏迷狀態

我等富仔同條友傾完先再決定做咩

屌開始臭手了
1d100 =96 話術

個dice room 係咪得大成功同大失敗ga

隻雞見到有人著手處理腳印覺得自己喺呢度幫唔到手行咗去遊戲室

鳥海（抱頭嘗試站起）：痛⋯⋯⋯頭先做乜，個頭咁痛既。
然後望住同樣係遊戲房既白銀：你邊位啊？發生緊咩事？我個頭咁痛既

新回合，教主使用偵察去睇下兩條屍有冇一條適合強吻變殭屍。
偵察1d100=28

動物學 1d100 55

請參考#246

dio係咪要暈多turn

鑒定大失敗
由於徐定富的英文太差，加上想使用話術說服壯漢
令壯漢產生誤會
壯漢淫笑道:「估唔到亞洲人都咁直接，既然你有需要就行吧。」
講完，壯漢就將徐富拖去空無一人的廚房了
徐定富需要力量鑒定
壯漢 POW = 75
力量鑒定 13 鑒定極限成功
徐定富 POW 70
需擲到1才能擺脫成功
請擲#1D100

剛剛有人提議默認自我介紹左
所以你地可以當認識的

不用偵察，兩條都得
可重新行動

依家有人直播玩緊dnd
有興趣可以睇下

杜格係隔離 佢識英文+中文
做和事佬得唔得

1d100 =13

鑒定失敗
憑小智有限的知識
完全認不出這種是什麼生物類別

場外
你得1動物學，1生物學
你擲來做咩

係
急救例外

由於誤會已產生
為大失敗的後果
需要話術或說服擲到極限成功以上才能成功

英文50 都會出事 係咪大隻佬佢d 英文有問題呀

唔係str對抗咩

鑒定極限成功
由於壯漢力量=75 . 徐定富力量=70
力量對抗為壯漢勝利
徐定富反抗失敗

1d100=11話術
帶多個dom呀

場外 doug 幫手鬆開兩個 roll 加乘得唔得

以為擲自然學 頂硬上

鑒定困難成功
杜格希望可以說服壯漢
但壯漢卻完全不理會杜格，繼續拖走徐定富

場外 可唔可以用口算

此回合已用了話術

菊花殘 滿地傷 妳的笑容已泛黃
花落人斷腸 我心事靜靜躺

除定褲啦

話唔定去後面廚房後面扑野有新發現
交俾你啦富仔

kp 乜我唔係過緊去㗎咩 有冇機會阻止到

冇嘢喇我唔識英文

移動後不能再使用技能
而且計距離，你未行到入餐廳，佢就被運動緊了

武力阻止
失敗後變雙飛

想問，大門鎖左，要行邊到先可以去11 fuel office。

教主未行動，白銀未行動

菊花菊花人人都愛他

大門無鎖，關左啫
只有便利店鎖左閘
你要開可以開
窗口全部都可以開

機鋪旁邊係唔係有側門出到去？

基佬npc話出去會好撚凍

可以呀

場外：咁我唔理其他房既事情，專心搞左機鋪先

站起來後，鳥海搞清了剛剛暈倒的事情，是因爲聽到聲音被嚇了一跳⋯⋯

鳥海一手拿出手機開啟電筒，另一手緊握萬用刀，再次使用偵查。

偵查要唔要roll黑暗懲罰？

KP，教主離開廁所頂住暴雪快步去fuel office睇下搵唔搵到其他職員。

可唔可以直播菊花嗰邊先

有電筒唔駛

由於暴風書關係
你需要3回合才能到達
而且每回合需作一次體質鑒定
削減hp
1/1D3
回程都需要
確定外出?

咁由佢。
教主去機鋪偵察

等等，應該用神秘學check兩條屍先

佢地俾冰錐殺好有問題，神秘學會唔會搵到佢地遇到咩怪物架？

場外
基佬下turn開始屌富仔定仲有一turn
諗緊好唔好偷襲條友扑濕佢搶件褸
皮褸夠保暖檔到雪right?

#1d100 #偵查機鋪，開黎見我
48

未必係屌呢，話唔定係比富仔做1呢

*>o>O

前後4次偵察終於成功了

師父，救我呀呀呀呀呀呀

你暈多round姐
唔洗救啦
睇埋鳥海係房搵到咩我再行動

場外 doug 手上仲有咩武器
係咪比咗把刀仔去機鋪組到
偷襲打暈個鬼佬搶佢d 野啦

有把刀係暈咗嘅風間二世到

有呀 俾爪刀dio果時我仲拎住kali柺棍
諗住下rd扑佢了

佢有枝棍，同佢鬥毆有加點？

師傅靠你了
富仔菊花保唔保得住就睇呢個了

doug 鬥毆65 有棍 偷襲 再加富仔分散注意
加乘唔細啦掛

全場得我同風間想睇富仔同鬼佬1010？

成班咁真係咁大愛？

話晒富仔都幫手睇靚女三圍
撐吓佢都得掛

由於遊說唔到大隻佬
杜格諗住武力解決了
本身大家只係吹水無開燈
加上大隻佬急於品嚐富仔嘅雛菊
佢無留意杜格左手將電筒模式嘅ip7對住佢塊面突然開燈
杜格右手拎起柺棍一野轟落去

我都想睇呀

另外g麻煩幫手叫停條七仔妹
驚佢有唔妥

未到

你都唔識英文，叫鬼停到咩

唔駛識溝通
整估做怪咁等我扑濕基佬果時佢唔好即時叫出黎就得

身體語言

<觀眾>
之後俾7仔妹拉去廚房

I can take it

coc=candy on candy 甜上加甜

加甜 PLZ

KP提示
神話內使用冰錐殺敵的怪獸眾多
單憑單一線索，無可能知道

件衫唔會夠暖

咁教主去機鋪

鑒定成功
鳥海醒後再一次仔細整個機鋪
看到有一個黑影在機鋪最深入的位置，躲在其中一部座機後
走近一看
那個就是剛才曾經見過
速食店的那個廚師
他正瑟縮於一角，身體不停地震
看似神智非常不清醒

ok，教主對呢個人使用魅惑，安撫佢問問題

請等下一回合
運動期間再偷襲
你此回合已說服失敗
不能再行動

1. 少女未郁過，仍然望住壯漢與被徐富的互動
2. G唔識英文

此回合已移動，不能使用技能
魅惑不適用，請使用心理學以安撫

(場外)
廚師神智不清可以用咩嚟整醒佢?

新一回合
徐定富正在被運動中
由於壯漢太壯
徐定富hp - 1
運動將持續至下回合
請各位玩家行動

請參考#333

我都係打定先姐
依家點樣計法

可以擲潛行 #1D100
若成功，壯漢將不會發現杜格
那就可以強制打暈壯漢
若失敗，將要進行力量對抗判定

仆街潛行得基本值
力量對抗係點計法？

白銀見遊戲室只發現廚師一人而且神智不清
認為遊戲室暫無可疑之處而且自己係到冇任何作為
同在場人士交換聯絡方法後並告訴他們我會去廚房(10)調查

雙方擲#1D100
壯並以成功度為抗衡
大成功>極限成功>困難成功>成功>失敗>大失敗
如果出現一樣層級，則以屬性高低定輸贏
壯漢力量為75

我係咪都係見到個廚師㗎

你係餐廳，見咩廚師?
廚師而家係遊戲室

我唔係行咗去遊戲室咩

咁見到啦

鳥海（鬼佬調）：哈佬，屌你老尾，識唔識講中文？

場外：唔識講英文唔會套到佢講野，佢講咩我都唔會聽得明，搵人接手翻譯同問話

心理學係唔識英文嘅狀況會唔會有困難判定

潛行1d100=77 fail左

所以你咩都問唔到
不論發動任何交流技能都不會有效

教主對廚師使用心理學
心理學1d100=29 角色心理學有79

會
因為言語不通

我已成功安撫廚師，你地唔好亂黎又行動。

kp係咪miss咗我呢句?

鑒定失敗
正在享受中的壯漢
發現了杜格從後突然而來的襲擊
嚇到即刻噴射而出
然後擋住了杜格的攻擊
力量對抗判定
壯漢判定 28 鑒定困難成功
請杜格擲#1D100

廚師慢慢冷靜了下來
開始不再震

我地player知咪得囉，啫係教主同G都知你白銀行去廚房。

唔知佢會唔會係因為見到有人俾人玩屎忽而驚慌呢?

教主露出溫暖和藹嘅笑容，問下個廚師頭先發生咩事。

唔知阿 平時都好似會有覆一下確定係做咗呢個行動
我驚miss咗姐

我無miss
但杜格，壯漢同被除褲都係廚房
你而家調查好尷尬
都無所謂既
請擲#1D100

屌 我錯 sorry
冇為意到佢地係廚房 以為拉咗去一邊
真心sorry
照擲?

1d100 =25 自己菊花都冇了

廚師:「怪物，有怪物....血，殺人，好多血，怪物，怪物。」
講完廚師又開始震了

姐係行左過去見到三個麻甩佬大戰
有個毒撚低頭左望右望

不過我個角色應該係唔知果到有人玩緊菊花?

照擲啦

rolls 1D100 = 13 #偵察菊花園

鑒定困難成功
力量對抗由壯漢勝利
杜格手上的棍被壯漢搶走了
並於頭上打了一棍
hp - 1
杜格的頭流血，並倒於地上
請擲#1D3決定輪數
壯漢似乎驚自己殺了人
提起褲子
就跑了出去
然後從大門到衝了出去，消失於暴風雪之中

唔知
所以更尷尬

人地個菊花係處就話做護花使者，人地都破左處，一次生，兩次熟，何必賭埋自己菊花呢

情況一度十分尷尬

鑒定極限成功
白銀一推開廚房門，就看到一個壯漢奪門而出
廚房內，除定褲以狗仔式扒於一張枱上
褲處於被除狀態
還看到杜格倒於地上，滿頭鮮血
還視周圍，只看見這裡是一個普通的廚房，並沒有什麼特別

廚師講完句子後
就突然站了起來
並瘋狂地衝出去

教主（兩手緊緊地提住佢對手）：可憐嘅迷途羔羊，唔洗驚，同我一齊靜心禱告吧。

kp可唔可以唔好咁狼死拎左杜格之kali棍
重要之物黎架大佬

廚師無視了教主的句子，直接甩開並往開衝

KP提示
此處強制不能說服
必須以物理手段制服

好啦好啦
壯漢走前扔左係地下啦

屌，白銀走左去睇人屌屎忽，得返個力量得45嘅G響到。玩野咩

場外：
比個機會我鬥毆佢

dio醒左未？

請說出如何行動

醒左

我好高咩 55之嘛
dio出動啦 唔好訓係地下喇
同埋我見我冇心理學阿嘛
都幫唔到手咪走

1d3=1 起碼唔駛暈咁耐

剛剛偵完，而家新回合？

未，同埋你響廚房，根本唔知有邊友跑走左。

依家餐廳組 徐咗富 扣一血 清醒
doug 扣一血 暈m round
白銀岩岩到場目擊一切
壯漢走撚咗
靚女有咩反應?

dio，要你去阻止驚到跑走果條友，你同G兩個去捉住佢應該走唔甩，佢目擊到隻怪物

鳥海原本站在旁邊觀看廚師同頭先見過既耶撚講耶蘇，見廚師突然發難，以為是衝著自己而來，一個閃身踏步，一計刺拳瞄肚，順勢而發。

（場外）我覺得我呢邊果個廚師幾重要，應該可以知道係咩怪物襲擊人。重要情報。

下回合醒啦咁

dio出嚟救世界喇

個廚師係鳥海係遊戲室偵出黎，我又冇走到，耶撚你係咪認錯人？

未
你等下一回合

光頭佬都應該有情報 不過

目瞪口呆

我認錯左係白銀，sor

鬼佬走咗 咁徐定富呢round 有冇得行動

算了算了
放水一次
鳥海成功命中廚師的腹部
廚師瞬間倒地
但卻沒有暈倒

行動啦
先洗一洗再著褲嗎?

搵人偵下富仔個菊花

整理儀容 扮冇事發生先

考唔考慮偵下自己個菊花？

教主示意鳥海用電筒照住廚師對眼，然後大喝：我主嘅榮光就在此時，就在此刻降臨在你我身上，主嘅慈愛眼光在看顧緊你，你不會再感到驚慌！！！

啱先我極限成功可唔可以睇埋

正常閃身加還擊計兩個動作。

富仔應該鎮定咁同條女重有白銀講
當無事發生啦好嘛

你地咩都睇唔到
呢到冇野發生過

小智對光頭佬屍首偵查
1d100 9

角色代入
直男無啦啦比人嘗雛菊好難鎮定掛 我諗

（場外話）睇人玩TRPG，可以睇critical role，dnd嘅，個dm係overwatch入面個mcCree，班player都係聲優。
CoC類如果唔介意睇大陸殘體就search小真冬，不過佢地係玩6版，我地係7版。

可能佢之前係響gay bar做呢

廚師無視了眼前呢條耶撚
但卻明顯冷靜了

洞被撐大
有液體流出

閃乜鬼身，條友都無打佢

仆街咁我咪做多左

場外，我冇閃避，我係迎擊，背景寫明鐘意打交尋求刺激

文筆問題，下次改為咁寫「望見廚師衝著自己的方向而來，往前大踏一步，刺拳瞄肚，順勢而出。」

我覺得用麻婆神父好似更似

鑒定極限成功
從光頭佬的屍體上可以看到有一支冰柱貫穿了胸口
光頭佬身上沒有任何隨身物品
但看到他的大褸掛於廁門上
你想起他曾經有一個公事包
但公事包卻不見了

屌 諗起算死草周星馳莫文蕙望住葛民輝個屎忽

白銀代大家睇完
大家心滿意足啦

Dio番嚟了，想問醒左未？

暫時情況

遊戲室
教主鳥海武力壓制廚師—怪物見證人
Dio未行動
G都好似係遊戲室？

廁所
小智調查光頭佬—發現有個公事包唔見咗

廚房
褲仔被爆菊
杜格暈咗1回合
白銀賞完菊同埋發現廚房冇特別野

線索
去電錶房開電制
但要大褸

有冇錯 請指證

我精神分析個廚師 會唔會令到佢鎮定啲

頭先問過要用心理學
唔知而家同唔同情況

更正
基佬果種皮褸都唔會擋到風雪
電錶房係入油位

你唔識英文
做咩都唔靈

KP提示

有大褸都唔會去到

（場外）點睇隻怪物都會響風雪入面。

（場外）睇過條屍話係水盤被攻擊喎

教主示意dio睇住個廚師然後蹲下，用和藹嘅眼神直視佢咁問：你可唔可以話我知你見到咩野，係咩“生命”襲擊廁所出面果兩個人？

（場外）條屍身上好似俾劍咁樣嘅冰錐插住，正常推論隻野唔怕凍，甚至係鍾意凍/冰啦

上一個post，第40頁，#993

場外
只係出廁所時背後受襲
而且未搵到解決風雪問題都係出唔到去
冇記錯每round都1d3 血
得十幾血就算見唔到野都死

所以而家暫時見到得兩樣野做
追問廚師同搵埋7號士多房？

示意圖

我有點心理學，洗唔洗幫手

係咪好似話光頭佬隔離有件褸，嗰件得唔得

你ready定佢如果又驚想跑時捉住佢好D，佢走左你有咩學都冇用。

場外
依家夾克男死係廁所門
光頭死左係廁所入面
廚師係機鋪俾教主逗緊
冬甩鋪阿嬸唔知仲有冇情報
7仔妹話7仔有電閘依家開唔到
所以 女廁係未入過去？
有冇方法由餐廳或者冬甩鋪嘅倉後門入到去7仔倉？
懷疑女廁有怪

有人話心理學可以令佢鎮定

教主用左心理學穩定左佢一次，一問佢就又驚過要跑走，好彩鳥海打鳩佢先至又冷靜返唔跑。所以教主而家又再問佢見到咩怪物，我驚佢又想跑過

精神分析如果對pl用好似會補番san
對npc就唔知

我魅惑係咪都會有困難減益?

其實小智佢睇咗女廁未
見佢行動過 但唔記得結果了
唔知係中途冇電先見到條屍定點

我估係任何社交技能同埋要用到語言嘅技能都係..

所以都係放棄啦
下次記住點英文

話說而家電話收唔收到

仲要點到母語level
徐完富英文50 流暢溝通水平 都係要比人雞姦

我一開始有用圖書館技能，KP話我只能唔太熟悉個網頁，所以應該用到上到網...

其實好似冇話收唔到
一開局有人用天文台網
骰衰咗睇唔明咁解
休息站停電同電話上網冇關掛

你作個劇情係試用電話打911報警囉

好似係入之前停電 男女廁都未入到

你不如響背景到加入"曾響gay bar工作"啦

廁所組發現屍體 打電話報驚 再firm 多次通訊冇死囉

你力量同體質證明你都算大隻，然後你app有成70，咁基佬雞姦你都合理既，要怪就怪你太靚仔啦。

被人中出都唔駛san check算係咁啦

富仔:生得我靚仔都有罪

G:咩怪物呀?唉,屌我都係報咗警先.

教主:你確定電話另一面聽得明中文?

鳥海：哇屌，乜美國咁多人識講廣東話既。話說，而家發生緊咩事？條肥佬係到up乜？同埋阿其小姐你講咩怪物同報警？

(場外)默認教主會響其他角色話聽唔明時英文時幫手翻譯，只限在場同空間人士。

G:屌你識英文咪得囉

教主:咁你嘗試打電話，講唔明就俾部電話我。

去飯聚 打定行動自

小智認為事件十分之唔尋常 偵查光頭遺下的外套

1d100 62

場外：
如果大家都唔係咁想太RPG，咁我默認你地同我講左廁所裹面發生既事同情報喇

鳥海，你地話廁所死左兩個人，係比冰錐插死，地上又有堆腳印咁奇怪，你地問下個廚師係咪係廁所見到隻怪物？同隻野跑左去邊？

當然
因為你唔識英文

鑒定成功
從掛在廁所裡的大衣口袋裡找到了光頭佬的錢包和沒電的手機。錢包內有他的波特蘭（Portland State）駕照證明他叫約拿斯 萊利（Jonas Riley）。萊利的錢包裡除了混雜在帳單裡的一些信用卡和一百五十美元之外，還有一張帶著他照片和簽名的霍夫曼研究所ID卡，一張帶著霍夫曼研究所標誌的名片，上面印著萊利的名字和職務（約拿斯 萊利，外勤特工，第七處）以及他的個人手機號。

G同教主嘗試報警求助
但可能由於暴風雪的影響
又或者停電的影響
不論什麼原因
電話都撥出不能

身體語言後
因為唔識英文
咩資訊都拎唔到
變左免費雞

場外
姐係連自己圍內都用唔到電話嚟通訊

觀眾：裝左firechat咪得 無訊號都傳到訊息

想問依part 有冇人知依家d企位係咪咁

暫時好似係咁

遊戲室
教主鳥海武力壓制廚師—怪物見證人
Dio未行動
G 嘗試打電話求助

廁所(男)
小智調查光頭佬(約拿斯 萊利)—發現有個公事包唔見咗
後 調查光頭佬大衣發現
錢包(帳單 信用卡 $150)
沒電的手機
霍夫曼研究所ID

廚房
褲仔被爆菊
杜格暈咗1回合
白銀賞完菊同埋發現廚房冇特別野

線索
去電錶房開電制
但要大褸
暫時不能對外通訊

KP提示咗去唔到電錶房
有褸都冇用 唔會去到

唔駛了
KP提示
純粹因為女廁無野先無寫咁多野出來
諗一段描述都好難架
你放過kp啦

因為一開始講有人死係廁所門口
咁男女廁都有可能嘛
另外由餐廳/冬甩鋪嘅倉後門可唔可以入到7仔倉
或者係打通嘅？
有冇清醒嘅人問下7仔妹或者冬甩嬸

話說唔可以除咗地下嗰兩件屍體嘅衫咩?

你想要件衫做咩

場外：而家鳥海知道男廁有兩條咸魚，如果入去係要san check兩次定一次？

利申：純粹想得個知字，應該都唔會入去

鳥海PL表示遲早停臨時電，暖氣都冇埋

到時要食家明

禦寒去電錶房.我印像中好似冇講話一定去唔到,只不過冇衫會扣血.

係有人問過出去 去唔去到
KP過行去要3回合 回程夾埋要6回 每一合回要骰一次1D3
但KP提示話有褸都冇用唔會去到 (#430)
唔知係咪暗示有其他方法去(地道?)
應該唔會去嚟冇意思掛

oh 見到啦
不過係咪又要屌地板

依家仲差邊個未行動

所以我咪話會唔會有後門由餐廳/冬甩鋪後門行去7仔倉後門
平面圖有d似門嘅野

你去幫小智手檢查下夾克男條屍先啦

而家得佢一個推進度

成班唔係係到講耶穌就係玩屎眼

睇地圖而家鎖住6同佢6後面個7
8號入過去但8後面個R(好似係解普通房仔?) 就未去
8後面個7要係外面入 要問KP行幾耐 同埋驚有鎖
10號我準備下回合去

話說地圖上面既R其實係咩黎

jacket仔 睇過好似冇野

上鋪喪標如果有今鋪小智既一半，我地應該唔駛滅團

小智係最後先會炒車

一個冇生物學嘅小精靈大師

搵食姐

今回合重差邊個未郁

kp,教主繼續問廚師更多命案嘅資料：究竟你見到嘅係咩生命，形容一下個外型，佢係點襲擊佢地。

重暈緊
等緊你地郁呀

風間二世
而家可能到佢真人暈左

如果用TG玩係咪TAG爆咗佢

乜唔係叫我捉住個廚師咩

鳥海幫教主打鳩停左個廚師，教主眼神示意dio睇住個廚，但其實dio係未行動

風間接實

咁我用心理學檢查下佢精神狀態同埋令佢穩定啲唔好咁驚

示意圖

鬼知咩

廚師:「我不知道。我從沒有見過像那樣的東西。它一部分是冰，一部分是風，還有一部分是動物。它長著冰作的爪子，眼睛是紅色的。它的咆哮聲就像風聲一樣，但又似乎混雜著某種我不懂的語言。希望上帝不要讓我再遇見那東西了。」

咁就新一回合
請各位玩家行動

其實R嘅意思係咩 係冇用嘅房定係唔可以透露

風之存在

咁Dio係咪可以有新行動

你唔知係咩來
有無用呢
只可以講，呢個地圖有好多地方都無用
即使有名都可以無用

可以

杜格醒左
禁住個頭
摸到基佬掉落地下枝kali棍 即刻拎番上手起身諗住搵基佬係邊
望到阿富著緊褲 決定唔出聲

Dio提議教主：佢喺呢到被攻擊，而且烏燈黑火咁，我覺得留喺到會有啲危險，不如出去多人啲嘅地方先，順便同佢地講下呢到發生咩事？

即係純粹地圖冇寫?
G 見到自己又唔識英文幫唔到人去咗冬甩店嗰邊嘅儲存室 睇下有冇嘢食可以攞畀大家
偵查:97

場外
搵人試下問npc有冇路入到7仔倉
白銀係咪係7仔妹隔離？

杜格雖然起了身
但頭的傷口仍未止血
杜皮然感到非常頭暈
但仍可勉強行動
hp - 1 = 11

依加roll得急救定要下turn?

大失敗日常

鑒定大失敗
G嘗試走入去冬甩店的儲存室
儲存室乃冬甩店的物業
門口上寫了非請勿進
但G明顯唔識英文
冬甩店的職員發現了G
職員:「該死的支那人，連英文都唔識，仲夠膽來美國做賊，只有支那人咁低質素!」(英)
冬甩店職員從櫃枱後拎起散彈槍，瞄準了G

可以roll

人哋都係撞爆咗個頭 點解我係直接畀人攞散彈槍打

G: 舉起雙手投降

鳥海：屌你地，問埋邊到見到隻野，同隻野跑左去邊先啦，一陣一出去見到咪含得撚

因為，你完全無視你現實世界
有邊間店，你可以直入人地個儲存室 .
香港都唔得啦
何況美國
人地瞄你都未開槍

1d100=90

Dio: 屌，啱啱撞穿頭未醒晒呀嘛

個阿婆又幾好火
一開片就拎散彈

骰運團

鑒定失敗
血仍然不止
杜格仍然感到頭暈
杜格跪坐在地上休息片刻

仆街,係喎以為啲人去曬遊戲廳㖭

美國，係咁架啦
美國打刧風險好高架

所以咪話幾好火
諗下個六十歲阿婆係櫃底一野抽把散彈出黎指住個mk妹
好似拍戲咁 型到仆街

個劇本備註寫明:
如玩家四處遊走時，並與其他NPC發生衝突
由於處於恐慌還境下，反應會比一般情況下大
如遇到犯罪行為，更會即刻攻擊

小智：屌你老味 死撚左2件出邊仲嘈嘈貢

穿起光頭的外套後往吵鬧的街機房方向行去

場外：
暫時4個大失敗，我骰中100都無你地咁大獲

快d考慮下除衫裸體土下座扮架妹道歉啦

冬甩阿婆

小智到逹機房
看見教主，DIO及白銀以及那個廚師

KP,入男廁san check點計？

冬甩店嗰個女人嚟㗎???

除非有多過一個職員
唔係一開始入鋪果時 個職員係六十幾歲阿婆

1次
1/1D3
暫見過咸魚既有
小智，教主，白銀，G
其實鳥海同DIO應該要見到，無發覺路線問題
所以你兩個直接擲番SAN CHECK
另外
被徐富，杜格就未見到

都話左阿婆

咁個阿婆有冇可能係Lex?

無開燈未必見到既

#1d100 =30

鳥海（使用耶撚默認翻譯）問廚師：你邊到見到隻野，廁所果兩條友係咪佢殺既？同埋有冇望到隻野之後跑左去邊？你都唔想一陣一出去就撞返隻野。

場外：我都唔想用默認翻譯，但冇人幫手問唯有我問

dio
90
1

你得母語 就算Dio問完都講唔到比你聽

場外 富仔急救得 30 幫唔幫doug 好
定係得下turn 幫手做加乘算

教主使用神秘學

唔係囉 我去咗廚房賞菊
場外
想問杜格係咪唔急救一下就會每round-1血?
如果係我想幫佢急救

富仔幫你啦 加乘有幾多

冇事，瀕死番嚟先會每rd扣血

我咪問左佢隻怪物點嘅樣 同埋 點樣襲擊佢地囉

（場外）你有冇威脅（社交技能），打鳩多佢一拳最問清楚啲

但鑑定失敗寫流血不止喎

無

大家報一報自己SAN值

廚師:「那個狼一樣的東西在那邊停留了一下，廁所門口，就在那看著我。我想他是在告訴我它如果想隨時能殺了我！然後它散成了冰雪，又回到了門外面。它就在外面的某個地方。」

杜格60/60

教主都係到

白銀 45/45 (我好似係冇扣到嫁嘛?)

請擲#1D100

神秘學
1d100=75
教主神秘學80

教主68/70

忘了，唔緊要
佢俾人打到爆江
以時間來講，佢都無可能自己癒合咁快
所以每回合會-1 HP
而且行動會受阻，部分行動會有懲罰加成

邊個話

咁我幫佢急救
褲仔行動咗未? 好似話幫手急救

你睇過條屍
所以扣左1

G:78

求救命

白銀去廁所
請SAN CHECK 1/1D3
8
鑒定極限成功
白銀瞬間接受了現實
理智並沒有受到衝擊

#178

鳥海 69/70

鑒定成功
教主憑借自己豐富的神秘學知識，想憑借線索找出怪的真面目
腦海中出現了不少相似的目標
溫蒂戈?冬魔?雪精?
目標似乎可以想到這幾個
但可惜線索仍然不足
而且教主都只能大約想起名字，詳細的卻想不起

兩條友黑暗中急救
懲罰加成
但由於有2位
幫助加成
所以無加無減
請擲#1D100

忘了你極限成功

（場外）根據我打機多年嘅經驗，常識話我知冰屬怕火

rolls 1D100 = 36 #急救杜格

場外
可以一試

被徐富 70/70

鳥海同隻G講：老老豆豆，佢係咪食得多大麻，high到矇左搵冰錐桶果條光頭佬？

杜格開住iphone電筒mode打機佬
有光掛？

鑒定成功
白銀以醫狗的方法嘗試為杜格包紮
效果出奇地好
杜格的頭終於止了血
頭暈亦輕了不少
應該對行動無礙了

醫狗

G去左冬甩店，被人用槍指住左
你同佢傾唔到

比人爆菊我覺得應該要san check囉，震撼過見屍體

重有岩石系同格鬥系 (pkm上腦)

開住電筒潛行偷襲

G冇啦啦又從機鋪去左冬甩鋪想入個倉俾火爆呀婆用散彈槍瞄住

本身係冇光情況對住基佬突然開燈當閃光彈喎

sor,咁改為同剛剛黎到既小智講

鳥海同剛來到的小智講：老老豆豆，佢係咪食得多大麻，high到矇左搵冰錐桶果條光頭佬？

mon hun冰屬都怕火

話晒都係雛菊

鋼龍唔係弱電咩

兩隻手一棍扑落去咪算囉，係都要單手

教主聽到佢地個對話後同佢地解釋神話入面出現過嘅怪物，順便傳教

雪獅 冰牙驚火嘅
古龍驚龍屬

古龍種好似特別啲

冇光會易d miss

我地拆啲木製野去準備當火把打鳩隻冰屬怪啦。

算啦，走左了

直接拆人廚房拎個石油氣爐爆佢老味

dio,鳥海請行動

美國興用天然氣

整呢d武器洗唔洗特別技能
同埋在場有邊個真係打得
杜格? 但唔夠基佬打

（場外）教主已經縮窄左襲擊人嘅範圍，根據神秘學拎到嘅情況，隻冰屬怪有機會係冰精，冰惡魔之類。外型偏野獸，有冰有風隨身。
建議將廚房當防守地，拆木製品當火把

基佬都75pow
無計

小智回應烏海:
老老豆豆，我岩岩係廁所果邊過黎既，真係有2個如佢講咁，死得好奇特既人,當時你隔離個神棍有個女人(G)都一齊見到，我再係現場搵下野先過黎 結果搵到呢Ｄ野（展示大衣內物品 １５０蚊自己袋 ），另１個人就確認唔到第份

KP超溫馨提示
男廁仲有野未搵到

dio，鳥海，你地可以入男廁屌地板hehe啦

鳥海：寵物小精靈咩，老子甚麼鬼也不怕，成班食大麻食上腦咁

然後鳥海行入去男廁發現屍體正如其他人所說，心中不禁大驚，依個世界上唔通真係有寵物小精靈？

偵察啦喂，可能捉到冰伊貝

鳥海走入男廁
眼前的屍體就似中了暴風雪一樣
令鳥海不禁有點膽怯

鳥海震驚完後想洗下檢查完屍體既手

鳥海偵查洗手盤

場外：行完入黎比唔比偵？dio見字幫手搵公事包

偵察得咁特定一樣野，有機會miss其他野

Dio偵查廁所，另外回應教主：你講嘅温蒂戈我好似有聽過，係一個印第安嘅傳說嚟，好似話係啲鐘意食人嘅怪物，但我又未聽過佢地會用冰錐插人

偵查1D100=34

照擲左先，唔得既當我下回合行動
#1d100 #偵查洗手盤
11

（場外）好感動，你兩條友啲擲骰終於生性啦

由其是風間二世，每次開地圖都暈一次

dio生性隊友倍感安慰

包緊頭嘅杜格傳來賀電

鑒定成功
萊利(光頭佬)的手提包被藏在了垃圾桶裡的一層碎紙下面。它裡面有幾張紙和一個雪球(下圖例子)。

鑒定成功
洗手盤有一些已結冰的血

新一回合
請各玩家行動

冬甩店方面
職員:「你隻中國的黃皮豬，而家縛住自己，快點，否則我開槍!」(英)
阿婆將幾條索帶扔向G
散彈槍仍然指著G

甜故準備

教主問完話後就去男廁睇下鳥海dio佢地有咩發現

廚師眼見無人再阻攔佢
就從走廊盡頭的側門衝了出去
消失於冰雪之中

Dio檢查嗰幾張紙同雪球

富仔: doug 包返好個頭 冇再流血 咁我地繼續啦 睇吓廚房隔離個士多房 有冇野岩用

場外搵方法叫npc跟住我地先
我驚愈多人走出去隻怪愈勁咁

白銀雖然唔係人類醫生
但以照顧動物嘅經驗為杜格包紮
也能成功為他止血
心想他應該能正常行動了
接著就嘗試進入廚房旁的儲物室探索了

場外
廚師走咗佬唔會帶埋條鎖匙走阿

三個人話術 叫個靚女跟住我地 有冇得加乘?

<觀眾>
個廚師話隻野係出面又自己衝出去咁神秘ge?

另外再去探索之前再group多次交換情報同分流先 同埋救g

小智心諗你班仆街又瀨底我一個
之後問廚師:那 我地依家被困係到好危險，而你係成件事唯一既生還者，希望你可以冷靜落黎，咁大家先知發生咩事。及後向廚師展示光頭職員証，問道：呢個係其中一個死者，你對佢有冇印象，我想知道有關怇黎到呢到之後既事

示意圖

臭雞唔明白佢嘅意思以為佢想玩sm, 然後用sm嘅方式綁起咗自己

廚師已經走了

返緊工打到一半有野做 回唔切

鳥海檢查垃圾桶內的碎紙

雖然唔識雞腸，但應該可以嘗試併合

#1d100=51

你對了
儲物室不能開啟
看似是鎖上了

無
恐嚇就有加成

廚師已跑走
消失於風雪中

有無示意圖
SM用索帶

鑒定成功
鳥海將垃圾桶內的碎紙重新組合
成功還原左一張廁紙出來
應該可以用來刎屎

43
btw就咁睇字都要擲

索繩帶可以駁長佢㗎嘛

鳥海將廁紙收好，心諗一陣可以拎黎引燃或睇下有冇人需要抺下屎眼都好。

場外，拿，我冇話比邊個抹啊，唔算超玩

有冇人整理一下依大家位置

即係唔睇雪球?
咁可以，請重新行動
紙張內容稍後補上

原來係咁 不過我擲左啦，好似仲pass, 所以睇埋啦

要再擲過可能會大失敗

筆記內容含大量資料
需合共兩回合才能整好理
請問是否閱讀?

如果有人幫手可唔可以快啲？

場外：兩個識英文既一齊整理可唔可以用一回合完成？

鑒定成功
DIO發現雪球的內部正顯示出一個調查員們躲避暴風雪所在休息站的微縮場景，那些雪花無需設置就被風吹落下去——你不必搖動這個玻璃球來讓雪落下
SAN CHECK 1/1D2
經過DIO的一番嘗試，發現這個玻璃球很顯然很難被破壞，摔落、扔到牆上或者十分強有力的擊打都不會讓它出現那怕一丁點的裂痕

富仔話術女女跟住我地行 話晒佢都算呢到職員 點都熟過我地
屌你老味
1d100 =89

唔得

徐定富走出餐廳想說服少女一齊跟住佢地
但出到餐廳，發現少女一早已經沒有坐在原位
不知去到那兒了

88
1

咁開始睇
睇之前試下倒轉個雪球令啲雪積喺頂得唔得

餐廳
褲仔 白銀 杜格
發現開唔到餐廳儲物室 應該要鎖匙
冬甩店
G玩緊SM PLAY
廁所
鳥海 砌緊紙仔
DIO個睇雪球同筆記
教主都係廁所睇下有咩幫手
遊戲室
小智以為廚師重係到 但已經走了 (咁計唔計行動咗?)

有錯請指證

SAN = 68

你發現個雪球的雪仍然向著休息站模型的方向而去，即使倒轉了球都根本控制不了雪球內的雪

下回合默認睇筆記，不能移動

小智再行動

ok

場外：會唔會個雪球真係控制緊降雪

小智望住衝出去既廚師叫道:小心甩尾呀!!之後就往7仔方向行去

小智去到便利店前
發現便利店仍然未開
捲閘仍然關上
畢竟無電，無人能開到

場外：扔落熱水到睇下有冇料到？

真係有咩事都可以撈返起又唔驚火燭

我驚會水浸

真係反映現實就落埋暴雨

跟住睇完本筆記發現係用黎捉住隻野嘅裝置

好似晒左次行動咁

睇完文件再算，反正係風間手上，都冇人會衝去拎san check

係喎 睇埋筆記有冇講

新一回合開始
請各玩家行動
冬甩店內
職員:「該死的黃皮豬!」
職員將G扔進了存室
G終於如願意償進到去了
然後職員就把門鎖上了

當G被關入去後
突然門外傳來巨響及慘叫聲，以及兩聲槍聲
全個休息站的人都聽到了

風間2號正在研究筆記

如風間2號選擇其他行動
研究將會暫停，下次需重新計算

都話叫Dio

dio專心睇筆記

杜格依家係咪行得啦？

一齊行動 去睇咩事？

唔想去
仆硬街

但唔去冇野做
便利店冇電
G果個同廚房果個儲物室入唔到
廁所風間2號睇埋呢回合就睇完

叫多幾個有裝備嘅先行
儘量細聲d
如果係until dawn隻仆街就麻撚煩了

G嘗試自己解綁

白銀同褲仔杜格講
「冇啦啦又有人開槍，唔通係基佬或者廚師遇到d咩事？我地不如搵返其他人先。佢地應該重係廁所或者遊戲室，集合咗先再行動好似安全d。你地點睇？」

教主可唔可以協助閱讀筆記？

巧手:74 luck-4
>70

杜格：廚師？邊個廚師？？
白銀簡介左男廁嘅慘況之後
杜格：咁我地最好集合左先
我懷疑冬甩阿嬸係俾果隻野襲擊
唔係點會有槍都打唔贏？

場外：你點知冬甩阿嬸有槍？

場外：我第一個同冬甩阿嬸講野 佢叫得咁大聲都認到掛

鳥海聽到槍聲，但未能確定是從那裡發出，於是決定前往大堂睇情況。

小智心諗呢次真係越大鑊越快樂，快步行到大堂後
高聲作出呼籲希望大家一起到大堂究竟下發生緊咩事

富仔:返lobby 先啦咁

話說想問上一局沼澤人會唔會有劇情整理

kp end game 果陣都已經有解釋
仲要整理咩?

有番啲玩家行動嗰啲睇番

唔係有ending解釋啦咩

佢應該想要劇本咁樣果隻跑團流程

要由post 1 追到post 4 中間
有排整理

<觀眾>
咁心急...你又知巧手成功可以解索帶sm,重燒埋luck

風火輪同41J絕地逃生

無敵風火輪係精彩嘅

細聲d呀

嗰兩段唔cut出嚟對唔住自己啦

仲係星期五，現充KP唔好咁快溫女啦，返黎入埋高潮位先，唔係既又要拖到星期一

算啦 大家都清楚kp呂望要陪陳子晴
唔係會仆街死架

大家星期一再見

有冇人諗住做完整記錄
冇嘅我睇下呢兩日係咁咦整個大約出黎

多謝富仔
我可能會幫手加番幾句
主要係基佬vs富仔果段

講真，遊戲室連續兩個大大大大失敗，都冇富仔一個大失敗咁震撼

我真心覺得如果有埋san check大失敗接力就真係完美

可唔可以整左沼澤人先

整緊
進度仲係開場階段 41J同幸運E都未出場

一整理返時間線
先至發現收屍組同大屋組一開波GE經歷真係差好遠

同埋掛住比大屋組果邊GE慘況
搭車果時有個對白都MISS 咗冇應到

風間由一出場就傳奇到完場

幸運e組一開波唔係全中文
幫佢地加NICAM 定用返原句?

btw啲示意圖可唔可以保留番

盡量

BTW 呢到唔明
風間由於看到了一隻不可名狀的生物
SAN CHECK = 1D3/1D20
請擲
#1D100
80
20

呢到個 1D3 去左邊?
直接跳過?

意思係做一次san check

成功就擲1d3
失敗就擲1d20

我san check唔過要擲20 如果過先擲3

你咁抵得諗負責後整就你話事，方便你就得

而你擲1d20就一野20，開始成神之路

NICAM 算
唔想譯

認真1d20一野扣落去個效果屈過今次1d100中100

呂太被打成肉醬
即刻癲左幾個人 真係好好笑

風間唔想架

個個都癲勁耐

全員san check 1/1d3

PL 大俠唔可以地中海 1D100=33 成功
風間切 san 48-1=47
由於一日之內san扣超過5 風間切 陷入臨時瘋狂
決定症狀 1D10=8 決定維持輪數1D10=8
(風間再一次被眼前的現實衝擊理智
症狀[模仿者]
風間突然望一望41j
開始扮控41j的動作，姿勢及語氣
8回合來必須不停模仿別人的行為動作，作出一樣的行動)

PL 長腿怪叔叔 1D100=97 大失敗 懲罰加成 2D3=5
斎藤九十九 san
由於一日之內san扣超過5 斎藤九十九 陷入臨時瘋狂
決定症狀 1D10=4 決定維持輪數1D10=8
(QJQ被眼前的一幕嚇到失去了理智
症狀 [嬰兒化]
發出嬰兒般的咿呀聲，說話無條理，甚至會失禁)

PL 我愛你啊卡西姆 1D100=97 懲罰加成 2D3=5
喪標 san
由於一日之內san扣超過5 喪標 陷入臨時瘋狂
決定症狀 1D10=2 決定維持輪數1D10=6
(喪標被眼前的一幕嚇破了膽
症狀[驚恐症]
6個回合內，所有行動都以逃跑為目標)

PL 旗湜伍鑭 1D100=95 大失敗 懲罰加成 2D3=4
其實唔難 san

PL 性本善 1D100=75 成功
施旖婕 san 79-1=78

PL R-E-L-A-X 1D100=80 失敗 1D3=2
蘇博 san 70-2=68

PL 港澳豬大橋 1D100=70 失敗 1D3=3
林一生 san 70-3=67

PL 別再後悔 1D100=68 成功
哥倫比亞 san 70-1=69

一眼睇晒 邊個神骰邊個臭手

我選擇死亡

代唔係到嘅現充同一眾奴工推一推先

pish

訓醒push
我開個doc 嚟比大家睇
有咩要改 有咩打錯 大家提吓我

唔該晒巴打

依家都仲係post 2 中間
無敵風火輪都未出就已經 19頁
個劇本suppose 有咁長嘅咩

沼男其實係幾長架

但其實我地吹水既廢話都幾多

btw 辛苦晒富仔

吹水話就話廢話
場外唔留冇咩所謂
PL 之間對話我覺得都要入埋

BTW
用FORUM/文字形式跑團
有D對話冇啦啦斷咗 冇應到
同埋對話時間線好多時係重疊咗/回溯
呢D 我憑感覺處理算啦

PL R-E-L-A-X使用 偵查 - 蘇博入左去模型房搵電油/天拿水果啲 1D100=74 失敗
(蘇博入到房
只看到一個迫真的地域模型放在房中間
卻沒有看到任何想要的物件)

PL 旗湜伍鑭使用 偵測 - 其實唔難幫蘇博搵 1D100=91 失敗
(其實唔難都只望到房中央的模型)

PL 長腿怪叔叔使用 偵查 - QJQ走入模型房搵玩具 懲罰失智加成 1D100+10 = 81 失敗
(QJQ找不到任何玩具，只能坐在地上玩腳趾)

PL 別再後悔使用 聆聽 - 哥倫比亞爬係地上聽聲 1D100=69失敗
(哥倫比亞只聽到了場上眾人的腳步聲)

PL 港澳豬大橋使用 隱密 - 林一生潛行上二樓 1D100=59 失敗
PL 大俠唔可以地中海使用 隱密 - 風間跟隨林一生潛行上二樓 1D100=88 失敗
(林一生的腳步聲被陳子晴聽到了
連帶著風間都被發現了)

會滅團唔係冇原因GA

KP:
擲骰結果：37
正在眾人一些忙著燒屍，一些忙著調查時
突然二樓之上，走廊的角落出現了一個黑洞
同時間，客廳的角落亦出現了一個黑洞
兩個身影同時撲出
二樓之上，黑影撲向風間
大廳之內，黑影撲向了其實唔難

個ROLL 37 係KP ROLL 獵犬出現定係咩?

應該係

KP就黎24小時無上水佢會唔會比陳子晴

暫時掃到post 3 page7
仲有成個post 要跟
無敵風火輪真係

不嬲返5日

扮工遊戲阿嘛
放假就真係放假
做下其他野啦

星期六扮工奴here

五日半

push

推

無聊睇返人物卡，杜格個人物卡edu係咪set錯左？edu成長變左負數

職業有edu減5

係喎，無睇到職業
即係話佢擲3次EDU都無bonus

另外屎忽痕計完數，DIO能力白值全場最低

邊個最高

講起杜格就心傷
個公牛體質
1d3出1 x5減番年齡debuff等於打個和咁

邊個最高唔重要，最重要係風間2號已經輸在起跑線

未戴石鬼面呀嘛

我唔做人類喇

大家早晨

已進入扮工模式

你綁的方式太情趣，自己解縛不能
可以做力量鋻定
如成功便可以成功強行解縛
#1D100

下一回合佢就睇完筆記
而且都係不能幫助

吹到你擲巧手
放你啦
解縛成功

鳥海到達大堂
但大堂卻沒有任何特別

小智去到大堂，只見已先行到達的鳥海

嘩屌，幾正喎

富仔 白銀 doug 返大堂?

此處其實應該係暗骰
不過既然擲左明骰唔差在打埋出來
呢個數決定呢個小時有沒有異犬出現
實際上有好幾個回合無出現係因為暗骰判定失敗

富仔聲稱不如番大堂，但未確認行動

白銀 :我同意 會合咗大家先安全d

差富仔

富仔都一齊返lobby 睇吓做咩會有槍聲

鳥海見到其他人陸續由餐廳及廁所來到大廳，就問佢地係咪都聽到槍聲同慘叫聲。

交流完後確定大家也聽到槍聲，而槍聲發出後未搜查的地方只剩下冬甩店和落左閘既便利店。

鳥海：頭先咪有個華人女仔叫其實幾難既，有冇人知佢去左邊？

徐定富，白銀，杜格，鳥海，小智回到了大堂
DIO正在遊戲室閱讀筆記
G在冬甩儲藏室剛剛解縛
教主咩行動?

G 稍微打開對門睇下出面發生咩事

門被鎖，你開唔到
如要使用技能請等待下回合
差教主未有行動

場外：

剛剛發現白銀黎左，睇黎可以衝入去開怪，等白銀幫我地吸仇恨

白銀時空進化
牛頭人

教主：我都去大堂，然後分享我得到嘅情報同推斷，並介紹一下我所以嘅怪物嘅弱點（弱火）

新一回合
請各玩家行動
DIO發現原來是萊莉的日誌
上記錄了一些關於他的任務情況，見下文:

數天前，蜜雪兒•加爾文（Michel Galvin）曾擁有的一處房地產被出售了。加爾文大約在十年前失蹤了，而他的遠親們終於要賣掉他的莊園以圖徹底與他撇清關係。我一直密切關注著老加爾文曾經的地盤，聽說了房地產即將被出售的事情之後，我立即趕往了當地以確保在不知情者買下它之前消除加爾文的負面影響。

我們細細地檢查了每一個角落，發現了一個隱藏在莊園閣樓裡的秘密房間，這個房間可能是一個秘密研究室或是祈禱室。房間基本是空的，但我在一個秘密的抽屜裡發現了一件可能是邪惡的魔法物品 ，這是一個縈繞著雪景的玻璃雪球。我不知道如何才能好好地處理這件邪惡的物品，希望在奧勒岡州的波特蘭研究所的專家進行徹底的檢查和保管。
----------------------------------------------------------------------------------------
另一方面，除了G被困在儲藏室，DIO在遊戲室
所有人都集中在大堂
就在這時，一聲玻璃碎裂的聲音出現
然後又歸於平靜

唔記得左萊莉係邊個

好吧
KP提示
死於廁所內的光頭佬
重傷掙扎，最後失救的第二位死者

dio拎本筆記出去比其他人望下，並同佢地講：我懷疑個光頭佬就係因為呢樣野(指指雪球) 先死

KP表示
DIO移動出去大堂後
今回合將不能再移動

咁樣唔係交換情報咩

你交換到情報，但佢由遊戲室移動到了大堂以交換情報
所以已經移動左

鳥海想從冬甩鋪的櫥窗望下裹面咩情況

但移動咗啦嘛
除非我地咁多個都係遊戲室

但係移動計行動啫，交換情報都計咩

白銀:呢個水晶球係邪惡物品? 有幾邪惡阿 話說文中所講嘅莊園會唔會係附近? 有冇熟呢個環境嘅人知道?

KP提示，如果你選擇望下裡面情況，今回合將不能移動
確認觀看?

KP提示
莊園的地址並沒有記載

唔計，所以交換情報默認成功
但你不能再移動或發動技能

我地呢到感該大部分人都係遊客 不如問下呢到d職員?

不觀看

鳥海小心翼翼地推門進入冬甩鋪

爛玻璃聲係邊到傳出

場外
Kp話唔冇提及地址
唔洗屌地板住

可以對水晶球偵察？

風間：就算係我地都過唔到去啦咁嘅天氣，同埋我諗緊呢個水晶球會唔會其實控制緊降雪，如果有辦法令佢入邊唔降雪會唔會冇咁大雪

可以呀
你想就擲啦

KP提示
冬甩店

比你地影響左

我唔係偵查過啦咩

白銀:如果係咁有必要研究下呢個水晶球喎 不過由於佢比人叫做邪惡物品
大家小心隨時有D咩古怪事發生
rolls 1D100 = 72 #對水晶球偵察
有冇人接力

你唔可以阻人再偵查一次

而佢真係偵多一次

咁劇情我唔知你偵察過嫁嘛

鑒定失敗
白銀畢竟不是這方的專家
所以亦攪出究竟有什麼玄機在內

我同你地已經交換晒情報
btw偵完san check啦

可能推咗劇情會有唔同呢
唔好咁

交流情報，默認佢會話你知佢搵到關於雪球的資訊

佢失敗左

好彩FAIL咗姐

G 如果要從冬甩店嘅7 行去隔離嘅7要幾耐

新一回合教主響大堂，等其他人偵查完就對個水晶球用神秘學

但你晒左次行動
賽後報告唔該加呢句：
Dio嗰頭講完雪球有咩特別白銀就一手搶左個雪球埋去，仲要乜都睇唔到

門已鎖，包括後門
所以G不能出去
如出到去，都需要一回合在外移動

依家情報交流咗 餐廳組如果再見到廁所兩條咸魚 係咪唔使再san check

KP

唔係
畢竟眼見比耳聽更震憾

富仔call 馬踩入冬甩鋪睇吓發生咩事 做咩又有爛玻璃聲

正常嚟講外國商店都會有攞嚟開木箱嘅鐵筆, 我要針對呢樣嘢偵查
:93

跟隨富仔一同黎到現場

鳥海推開門進入冬甩店
發現周圍一片狼藉
全是被破壞的枱及椅子
鳥海看見了地上有一盞玻璃吊燈
應該就是剛才玻璃碎掉的聲音來源
地上有一個屍體，全身插滿了冰柱
可以看得出是剛才的那個冬甩店職員
散彈槍亦於地上，但可惜已經整支一分為二斷開了

場外：你乖乖地等到下劇情先啦，再唔係一陣大嗌等我地知你係裹面入黎救你好唔好？

唔用腦既後果就係放置play

場外
又見到呢D比冰插死嘅屍洗唔洗SAN CHECK?

杜格拎定kali棍出黎
跟住前面行入冬甩鋪
同時熄左電話
示意前後儘量輕手輕腳d

我想講，你唔好咁衝動啦
你被困於儲物室內，停電，你又無電話
偵查鑒定要+20架
不過今次算啦
下次就計大失敗架了
鑒定失敗
由於房間太暗，G根本就搜尋不到任何有用的東西

參考#853

要唔要san check
同入門後可否偵查？

場外：嗌啦臭G

教主神威 願教主仙福永享尋與天齊

教主除左san check失敗過之外，其他都成功

教主成功收到第一個教徒，可喜可賀

鑒定成功
教主推測這是一個有特殊能力的法寶
與今次的事件明顯有關
教主的知識話佢知
此寶物應該與惡魔有關，但如何有關卻未能推測到
這個雪球由於魔法的保護，所以非常堅硬
但教主推測出，如果將雪球扔進火裡燒，再施以敲打，應該可以打破雪球

今次唔駛
可以

鳥海對冬甩店阿嬸使用偵查

#1d100# 點解富仔就可以偵少女，我就要鋤阿婆？

98

證明鳥海都唔想搞阿婆

(場外）教主救世，去廚房做野啦喂

大失敗喎

廚房！

場外
杜格未見過屍 roll?

（場外）火燒再打，火系+格鬥，成件事好合理

鑒定又大失敗
鳥海嘗試走前查看冬甩店阿婆的屍體
但由於沒有留意路面情況
不小心被雜物絆倒在地
然後就扒倒了在阿婆的屍體上
由於阿婆身上插滿冰錐
鳥海亦被屍體上的冰錐插穿了左肩
HP - 2
流血不止
每回合-1 HP
急救可挽回

教主已神秘學，不能再移動

杜格請roll #1D100
1/1D3

（場外）在場未行動人士，識做啦

我將會成為依到第一個偵查80，但不斷偵查死自己既人物

少女唔鋤愛啊婆 不特止
仲要襯熱
sick野

等我下ROUND救你啦
我發覺得偵察親野都未成功過咁濟
除咗睇菊花果次

56

教主、白銀、風間DIO 在大堂
杜格，鳥海 冬甩店
G 儲藏室
請小智及除富行動

SAN - 1 = 59

富仔都未 san check
1d100=57

打定下回行動

小智醒起光頭仔係特工身份，又係個水晶波單野又係佢跟開，話唔定佢電話入邊有資料

：我手上部電話係個特工既，但依家冇晒電，大家睇睇有冇充電位or尿袋

偵察有冇充電位

1d100 41

SAN =- 1 = 69
教主、白銀、風間DIO 在大堂
杜格、鳥海、富仔 冬甩店
G 儲藏室

小智於大堂嘗試尋找充電位
發現了不少插座
但卻刻然發現特工的手機是特製的
個充電插位的形狀根本未見過
自己的手機用的充電綫根本不能用於特工手機上

<觀眾>
...唔係停緊電咩...做乜要偵察充電位?

徐富調查呀婆 睇吓有冇鎖匙
1d100=59

場外 唔係仲有後備電咩

（場外）我覺得收左個水晶球皮先好啲

有後備電for 暖氣
有暗燈 但應該係獨立電
全個加油站停電

鑒定成功
除富找到儲藏室的鎖匙

（場外）大堂組嘅有冇邊個打得 有機會一燒就俾怪打

有後備電
但叉唔叉得起，你試到我再話你知
現在燈光仍然處於昏暗狀態

(場外)今場教主真心做到野，快啲入教做教主嘅信徒啦。

鳥海對自己使用急救

#1d100 #再黎大失敗就要表演撕卡

62

師父救我啊

(場外)之前教主傳教，你又當佢耶撚。宜家知驚未?!

鑒定失敗
血仍然持續從肩上的洞流出
hp - 1 = 5

場外 富仔急救得基本值
最多做幫手
邊個有升高到

G 聽到外面有人(鳥海)慘叫 , 可以向外求救.
G:救命呀!啱啱個阿婆想強姦我

教主，小智，風間仍在大廳
G在儲藏室
白銀，鳥海，杜格，除富在冬甩店
請杜格除富G行動

我急救好似有50 我check下先

得45
照博啦
1d100=91

等專業嘅(獸醫)嚟OK?

飼養員先啱

時也命也

鑒定失敗

場外
呢到我講明了
後面開始
邊個隨身物品無電筒或電話
所有需要視的鑒定要+20

快點上我

請雞行動

下ROUND先
70都醫唔好就真係

富仔有鎖匙 聽到g叫救命 入士多房救人

我個人物卡就冇寫野嘅
但一開始講行李果到
有基本旅行用品包唔包電話?

場外
好彩寫埋iphone

咁冇計 如果唔包的話要搵多個幫手安全d
扣返20我得50 一半一半

唔包會難玩好多
畢竟人物卡隨身物品就係要寫好合理的隨身物品
但見你新手，放你一次咁大把

默認所有人有電話
但電量只能再撐10回合
所有人一致

OK THX
下次會注意返

10回合內打唔死隻怪就完場

新回合開始
請各位玩家行動
距離電話無電 10 回合
G，杜格，白銀，鳥海，除富 冬甩店
小智，風間，教主 大堂

都話叫DIO

集體急救要點計法

場外 g 急救有71 救咗先

打算集體定我自己一個
而家有電話唔洗加20點

最多俾你-10
最多兩人合作
畢竟傷口得一個，全部圍過去都無用

鳥海表示快點輪姦我

我得45唔試啦
我試下偵察冬甩店廚房有冇特別野 武器 易燃物

25

冇人覆我咁我自己救了

我嚟吖 急救有71

不如我嚟 me71

冇所謂阿 我都有70
BTW你出返嚟喇咩?

屎忽鬼開門畀我

條鎖匙好似係褲仔到喎

富仔熱心助人慘變屎忽鬼

Dio問下有冇人肯一齊去燒個水晶球

鳥海見自己流血越流越多，但自己沒有把握一個人能包扎好，於是決定請求其他人為他包扎，而他會從旁協作。

鳥海將協助第一位為他急救之善長人翁

唔等了
褲仔唔知去咗邊未救到G出嚟
================================
(話說我應該重係大廳?)
白銀撚完個水晶球發現冇咩料到都係交返埋風間二世同教主研究
隨後跟大隊進入冬甩店
發現鳥海又唔知做咩可以搞到自己成身傷晒
馬上發動急救技能進行急救
由於燈光昏暗 白銀拿出手機當作照明工具使用
而鳥海見終於有人嚟救佢亦都非常感動 從旁協作白銀
rolls 1D100 = 82 #急救烏海

你繼續等啦
就算有得加埋10都唔夠

等死

仆街 第一次見到有人大失敗到死

你重淨幾多血
應該可以拖多陣嘅
精神上支持你

地獄團

鑒定成功
整個冬甩店唯一可以發熱的只有那兩部焗爐
但可惜由於斷電，所以都不能使用
環看四周，連火機都沒有一個
更不要講其他點火的工具

你移後，不能使用技能

咁當下ROUND做急救啦
我都重未分到幾時可以移動用技能幾時唔得

咁隻G出黎救唔救到我？

佢上回合已經放左出來入左大廳
所以今個回合可以救你

你當移動後基本只能開偵察
但其他技能都基本唔得
特殊情況例外

OK 明白

我出咗嚟㗎喇,佢啱啱上面有一個留言話救咗我係我本人唔喺度啫.
一出到嚟就即刻搵啱啱慘叫嗰個人, 發現嗰個人就係鳥海並且喺佢協助下幫佢急救
急救:45

鑒定成功
鳥海的肩膀終於止了血
但由於受傷關係，將會影響部分鑒定

杜格，白銀，G，鳥海，除富，小智 冬甩店
風間2號DIO，教主 大廳
請教主，風間，小智，除富行動

而家幾血？繼續用急救會唔會回到血？

hp = 5
急救不能回血
需用醫學

富仔搜尋士多房 1d100=55
斷估唔會淨係聞到g 陣味掛

醫學得白銀有點
41

膠著狀態

鑒定成功
除富發現士多富堆滿了冬甩的原料
房的另一面有一堆門
除此之外，卻沒有什麼特別

教主拎埋個水晶球去廚房，用天然氣爐燒舊野

（場外）又黎屌地板part2?，我去試燒水晶球啦

冬甩原料姐係有麵粉啦
塵爆

但應該要有醫療包之類嘅野先醫到?

場外 依家d npc 係咪死ge 死走ge 走?
係咪可以開始拆場?
搵工具爆7仔個閘啦

小智去廚房搜尋生火工具

1d100 75

同基佬一齊出場果個女仔唔見咗
廚師基佬走咗 冬甩店阿婆死咗
廁所果兩件
重有冇?

無遇怪，無比人襲擊，剩係行行企企望下野都冇左半條人命

話晒係美國，我可唔可以告間油站？

有冇人諗過如果個水晶球入面係我哋個狀態,火燒會唔會令到我哋呢邊火海

等埋燒水晶球先

有命出去再諗
我地連隻怪都未見到

所以其實想知骰呢個神秘學得出嚟嘅答案係真係提示定點

如果風間死唔去，我一定搵佢幫手告到間油站破產

「教主推測這是一個有特殊能力的法寶
與今次的事件明顯有關
教主的知識話佢知
此寶物應該與惡魔有關，但如何有關卻未能推測到
這個雪球由於魔法的保護，所以非常堅硬
但教主推測出，如果將雪球扔進火裡燒，再施以敲打，應該可以打破雪球」

KP唔會講大話，但以上內容只係話雪球同件事有關，燒完再揼可以打破雪球，但無話明可以殺到怪物/解決事件

打爆個雪球放生隻野出去搞第二個
我地安全
打爆雪球同隻野攬炒
做無名英雄
最worst係個雪球係精靈球
打爆左捉唔住佢殺晒我地
咁都只係加快end game姐

但好似G咁講
燒爆個波會令到呢面火海都係有機會嘅事嚟嘅?

（場外）教主就行左去廚房，咁廚房呢啲地方好應該有滅火桶，搵幾個未行到嘅人有目的咁偵查同拎滅火桶黎standby啦（搵同拎到起碼兩回合）

啱阿 準備定安全D
唔想BBQ

場外
阿婆把槍唔射得都可以拎火藥出黎燒？

應該要有相應技能先做到呢樣野

鳥海望著眼前APP85的美女為他急救包扎，不敢看得著迷
然後與幾難視線相對上，鳥海也不好意思地立即移開視線並說了聲謝謝。

鳥海被包扎後便從褸袋拿出「香煙」及「火機」點燃起來，續問道眼前的少女：你點解係裹面出黎既？

鳥海煙民黎架？

鳥海設定上係

本身有煙同火，要借火既開聲

屌你呀，kp提水想人燒水晶球提到出晒面。

暫停教主個動作，只係拎個水晶球去廚房等埋其他人。

果段長文唔係kp打
我初初都諗提到咁出面用晒「」

咁你咪開爐燒囉，唔通你搵個火機燒咩

等塵爆先扔火機啦

哎屌，都係啦，等埋其他人搵到滅火桶之類嘅滅火用具先。不過要快，隻怪唔會等人，又係有時限。

同埋我地係響油站，冇可能冇滅火用具，可以搵多幾件，以我地個骰運，冇可能一次就滅到火，滅團就有可能。

G含羞一笑: 是咁的死毒撚先生,我啱啱個死廢老以為我偷野,綁起同埋掉咗我入儲存室入面.係呢你點整傷㗎?

（場外）我思考緊個強吻殭屍術會唔會同上一場復活術一樣係破局關鍵

我覺得佢應該唔會計溫迪戈,因為佢冇食屍體,但係直接出伊塔庫亞又好似太誇張

場外
您今次同上次都未用過術
同埋用親係咪扣san

我覺得可能係冰伊貝

另外光頭特工條線索無理由咁快斷，要諗下點查落去

鳥海：咪又係個死廢老囉 唔好提d衰野喇，我地而家咩環境，我想入7仔睇下有冇止痛藥，你有冇計？

G思考咗一陣:7仔個職員喺唔喺度?唔喺我哋直接入去攞算啦.喺到嘅話咪問佢買囉!我哋咁多人佢會唔肯咩

[TRPG][COC] 長期開團，克魯蘇的呼喚系列(6）